如果國歌法過左，我地就要將支那國歌變成我地既抗爭歌

d歌詞幾岩我地用啊
一過左二讀就周街spread

以後播完鄰國國歌就補返兩句光復香港時代革命 香港人建國

成件事都ok啊
就算係支那國歌都可以成為我地既武器

我們萬眾一心

冒著敵人的炮火

前進前進前進進

be water my friend

國歌變禁歌

驚住國際以為我哋支持共匪

冇人叫你唱既
播完嗌兩句姐

鄰國人點睇都唔係不願意做奴隸的人民啦

播完再嗌光復香港 時代革命

把我們的血肉
我騎住哥斯拉

好似支那人遊行示威咁，帶埋五星紅旗

共匪竊國
田漢同聶耳一定好心痛
雖然我唔係中國人，但都唔介意同佢還原首歌既真意

Not a bad idea but even would be better if this is sung in 100% Cantonese

同為地球人，為呢班唔敢反抗既奴隸感到悲涼
首歌關共匪撚事咩

香港人就唔同
田漢比共匪鬥死左
如果佢仲在生一定好支持我地

問下所羅門魚爸爸點搞

何妖曾經想偷我地既國歌
但佢失敗左
因為佢地所作所為都係賣港

但我地就唔同
真係99%match首歌
除左中華民族個句姐

自己出左英文文宣先
外媒咪識跟

識玩

轉唱香港民族

廣東話唱
吹咩

想睇下國歌法過左
我地播住抗爭片聽鄰國國歌既新聞點上微博？

定上唔到

你知啦香港人講匪語不嬲都唔太準

首歌根本革命歌嚟嘅

小學成日唱

冇錯

有冇人有興趣改埋國際歌 (Internationale)?

中華民族已經玩撚完
香港民族示範比佢地睇點樣反抗

首歌本來就係叫人唔好做奴隸

不願做奴隸的人們！
同埋要記住田漢點樣係文革個陣係秦城監獄比人逼死既

我地係正義之軍
為田漢平反
同全世界傳達呢首歌既真正意思
反抗！

推

聶耳係文革既時候死架

騎劫埋鄰國國歌
重溫作曲作詞人生平
我堅毅 我奮進

立咗呢條法，以香港人嘅變通
中共一定後悔

如果5.27失敗 有plan B

全港最大騎劫行動

你都痴線
叫人送頭
大把歌唔撚唱要害手足

禁止以歪曲貶損方式奏唱國歌或以其他方式侮辱國歌 ... 違法者即屬犯罪行為，可被罰款5萬港元及監禁三年。

講咗成年啦

唱就不了 播完嗌

你阿爸係心理變態

點樣貶損？點樣歪曲？
唔係革命歌黎既咩

釋譯啲歌詞配我哋嘅文宣圖然後話國强法萬歲再on9嘅政客都會知玩緊咩

手足好post
有冇多d例子

佢話係就係 玩莫須有 吹咩

想舉田漢同聶耳黑白相
我要全世界都知共匪既不義

咁大家返屋企訓咪算

如果5.27失敗 有plan B

任何政府活動都要參與

中國國歌死都唔要用

有冇巴打整個中國人版
成段片都播共匪點壓迫支那人
想大大聲唱比支那人聽

為走精面放棄原則唔會有好下場

中国國歌本來就係一首革命既歌
其實真係寫得唔錯

唯一既問題就係比中国用咗
呀…仲有語言問題

其實義勇軍進行曲個意境係OK
不過佢代表嗰個國家唔OK囉

好撚有型

又唔係要你唱沒有共產黨就沒有新中國
唱革命歌有幾放棄原則

可能之後就立法唔准無啦啦唱國歌
否則就拉你去坐

中國牛肉有毒 但食得唔好嘥

香港民族仲啱音添

香港民族到了最危險的時刻

Yes, 好似D水入咗茶煲,
水就變成茶煲形咁樣
中國既國歌加入咗抗爭
就會變成抗爭一部份咁

連登仔咁潔癖 冇人會理你

借力打力

騎劫返支那國歌有得諗

幾時有自由行？
想播比佢地聽配埋片中共殺人片叫佢地反抗

反正支那人自己都唔識唱

其實岩，中國國歌其實係抗爭歌

正

我不嬲都覺得義勇軍啲詞填得好
係中國配唔上首歌

用廣東話唱囉咁

不了

認真，揸「光復香港」旗或者黑色洋紫荊旗，唱《義勇軍進行曲》有咩問題?

你戇鳩完未

連登真係多小學雞咁都想到熱門

你咁自欺欺人不如直情乜都唔撚使做話心繫香港算啦

就係填得太好，中共先要改詞仲鬥死埋個填詞人

講真 想嘔

將啲歌詞用廣東話大聲讀出嚟
我地要嘅係意思
唔係佢首歌
同時佢無理由話我地錯

磁奶
似奶
似拉

識玩一定係草船借箭

當人咁低能咩

Gd

史上最型

播完
嗌包含歌詞嘅口號，例：

不做奴隸，
香港獨立！

呢位巴打請問你係邊
希望光復之後可以見到你真身
心急人上

咁樣好似都會犯國歌法

同乜撚都唔使做有乜關係
諗後路=叫人聽日唔好出？

我明實有人有唔同意見
咁咪拎出黎討論，說服到大家既個idea咪收皮
下下標籤人係小學雞有咩用
btw唔知上左熱門，我都prefer大家focus返聽日既行動
善用不推文，真係冇後路先推返啦

支持!歌詞又幾啱用

係中国一早禁左

明明義勇軍進行曲係抗日歌唔關共產黨事

明明係好歌

咁應該會埋ban啲人平時場合唱
你唔適合時侯唱等如污辱g国歌

咁係過之前先將首歌同反共 革命掛勾
宣揚作曲作詞人點比中共逼死
上曬外媒
賦予鄰國國歌另一個意義
都係攬炒既一種

根本成首國歌都要被批鬥，煽動到呢

黑暴唱國歌係咪要禁國歌

如果一齊舉5隻手唱國歌一定有迴響
但手足要先放下潔癖

be water

正，要文宣

用廣東話唱。

中共： Ban 國歌

唱完之後大叫香港獨立

我係講緊你咁樣自欺欺人

將人哋嘅國歌當自己抗爭歌？你戇撚柒鳩？知唔知咩叫 商女不知亡國恨 隔江猶唱後庭花？

正wo

成副身家都燒曬，老婆仔女都死埋，還債

可以參考下蘇格蘭唱自己國歌既時候點樣對英格蘭。
留意2:00 / 2:35

呢首係支那既禁歌
就算係香港過到
都有其他玩法

然後共媒會cut頭cut尾係大陸播俾班大劣人睇下兩三下手勢香港人而家咪變晒做順民囉，共產黨幾英明，你哋睇下香港人而家幾咁乖猪。

正解 唔好下下問人
要自己揸返主動權先

真咩

我既目的唔係跌落地揦返拃沙
我地唔係諗緊過左之後點唱令自己睇落冇咁柒
而係實行返我地既攬炒精神
如果你要搞惡歌法，咁我地會令全世界一聽呢首歌就諗起香港既革命
諗起你地文革點鬥死人，諗起作曲作詞人點死
支共覺得首歌好威好感人咩？我地就要賦予首歌另一個意義

全世界都要知中國國歌係咩來歷
我地唔單止要令中國國歌同香港掛勾，仲要配圖配支共點當中國人係韭菜
最近期既都有故宮開大G，李文亮，樂伽公寓
既要你要我地唱革命歌，我地就要唱得大大聲

當然要做好文宣 唔好比人誤會我地支持支共

咪弱智
唔想唱中國國歌呀

Can I play choose to play "God Save the Queen" or The Star Spangled Banner" instead?

人地拎黎做國歌姐
首歌係為支共作既咩？

作者都比支共鬥死埋，佢竊歌，我地正名姐

而且商女不知亡國恨呢句，係講緊係晚唐內憂外患，但商女仲唱首陳後主呢個搞到亡國既人既歌，係不知亡國恨，暗諷既享樂既人
關我咩事

唔應該唱出口
廢事畀位對家入
但舉歌詞配抗爭圖片可以一試

舉個例呢張圖配
我們萬眾一心 冒著敵人的炮火 前進

點解唔係唱廣東話？

真正嘅 be water

見到有人覺得我小學雞玩膠都有d sad
可能要講得好d

藍唱到走晒音都冇事
黃唱第一句就即刻拉

連登仔好抗拒同中華拉上關係
但明明國際、本地甚至支那大陸都好
打住愛國旗號去抗爭都係好有凝聚力

我愛中華，我愛中華民族，中華民族值得有自由，中共不代表中華，成個觀感差好遠

都係嗰句

反清復明係多舊魚，最緊要搶返啲錢同女人
背後目的唔洗大大聲講，出師有名更重要

「以其他方式侮辱國歌」
哇啫係正正經經咁唱
但唱完之後 解釋兩句
形容佢係代表到香港人抗爭精神
或者用隻歌配返最近嘅片播都應該唔得
總之點都可以莫須有你 咩都可以係侮辱？

我之前都咁諗 每句都好岩呢個時代用

唱到佢地驚左義勇軍

agger
高舉中華民族受支共壓迫你我皆應追求自由既旗幟
正名鄰國國歌同作家，鼓動鄰國國民造反
就算實際效果出黎麻麻但觀感好之餘都攬炒中國國歌
有咩唔好呢

好撚型

所以呢招唔係用黎避國歌法
而係將抗共拉去另一個層面
同支那人及國際左膠表示
我比支共更愛國，更關心中華人民利益
打住建設中華旗號出師
同打住攬炒一齊死旗號出師
係好唔同嘅感覺

共匪偷歌可恥

講緊你呢啲人 連自己爭取緊啲咩都唔知 對國歌嘅唔重視 唔係就係同班商女一樣咩

到時應該揾d藍絲做街訪
叫佢地唱国歌
唱唔哂成首/唔識唱即係唔夠紅
即係侮辱国歌
枉為中国人

根本係鼓勵我地既歌
係對象唔同左

我都諗到依個
唔識國語唔得既

其實真心覺得ok

會唔會犯惡歌法

點樣連自己爭取緊咩都唔知？
睇pin

其實根本就係革命歌

我都係咁諗
啲歌詞咁激昂，唔係唔用呀嘛
投入啲體會首歌會唱到眼流汗添呀，藍絲點跟

港式支那話唱， double damage

用廣東話唱

你知唔知抗爭對抗緊嘅政權係咩？你唱緊嘅歌又係咩？已經解答到你點解係商女不知亡國恨嗰句啦

你嗰句pin根本就係夾硬嚟賦予意義 講撚到咁撚容易 人哋當你小丑就戇鳩仔 唱歌就係要對外唱比人聽 你估下全世界啲人對呢首歌嘅印象係中共嘅國歌定係你班戇鳩仔唱嘅所謂抗爭歌？

柒完好摺埋啦屌你老母 聽日返學啦 早啲瞓

識得騎劫對家先係高招

真係好柒

人地笑鳩返你轉頭

點解由唔撚唱支共歌變成擁護支共歌？
仲要有成500 正評
係咪傻撚左？

你地圍爐就知個意思姐
人地睇你係歌頌緊支國
想做支國人啊

屌你老母

真係笑撚死

咁撚弱智嘅都諗得出 唔好分化鬼都冇佢咁撚低能

所以我第一句已經話 不如唔爭在放棄抗爭

直接心中有香港就算話比全世界知 我哋意識上係香港人

有啲料到

唱左百鳩幾年
你而家話要重新比個意義首歌

假設個畫面係：
唱住義勇軍進行曲march去進攻中聯辦
舉住解放香港解放中華天滅中共嘅標語

除咗你呢個世界有邊個會覺得呢個活動係歌頌支共？

播緊都要嗌吧 等陣佢地cut頭cut尾

正如我第一次覆你講既咁
首歌根本唔係支共作
田漢係陳後主咩？首歌只係比中共用左，咁就係亡國之人作既歌？
根本唔明邊忽似

賦予一個印象其實係好撚簡單既一件事
如果我講中信，人地會諗起612，講新屋嶺，會諗起警暴
講中國國歌可能有人諗起蘋果動個條中國人唔識唱國歌既片，講中國國旗就諗起係中國放低100蚊同國旗係地個個都執100蚊
根本只要係一個畫面，夠深刻夠震驚已經可以令人記得

你唔buy我都尊重你既意見
但我始終唔明你將唔同意見既人標籤做中小學生係有咩意義

根據草案條文第7條，以下行為將會視為「侮辱行為」，包括意圖侮辱國歌而公開及故意篡改國歌歌詞或國歌曲譜、以歪曲或貶損的方式奏唱國歌、公開及故意以任何方式侮辱國歌、以歪曲或貶損的方式奏唱國歌等。除了以上行為外，條例的第5b條「以任何方式侮辱國歌的情況」亦會被視為侮辱行為。
根據條例草案的第6條訂明，有以下或屬不當使用國歌的行為，包括將國歌、國歌歌詞或國歌曲譜用於商標或商業廣告、私人喪事活動，以及行政長官會同行政會議可藉憲報公告訂明的場合、場所或目的，同時國歌不得用作公眾場所的背景音樂。

正視聽：

過左國歌法係要繼續唱榮光
繼續唔撚柒唱支國歌，最好舉撚埋中指屌佢老母極權

人地set左個玩法你就跟，咁撚重奴性

革命？

1935先作好
197幾年先做國歌
百鳩幾年係點計？

剪靚條片佢已經解釋晒

唔知你學識去到邊
我只可以同你講 人地會笑鳩你

他的詩說：這些無知歌女連亡國恨都不懂，還唱這種亡國之音！其實這是借題發揮，他譏諷的實際是晚唐政治：群臣們又沉湎于酒色，快步陳後主的後塵了。

商女，是侍候他人的歌女。她們唱什麽是由聽者的趣味而定，可見詩說“商女不知亡國恨”，乃是一種曲筆，真正“不知亡國恨”的是那座中的欣賞者—封建貴族、 官僚、豪紳。

戇撚鳩

點解要跟佢個玩法？

唱佢老母支國歌咩

仲話要
香港獨立
民族自強

你抗爭之餘一直都有對外香港人既身份認同
點解去到鄰國國歌就唔得？只可以揀抗爭或者思想輸出？
假兩難？

起來，不願做奴隸的人門

最好就係鳩做
半夜三更拎個大喇叭喺住宅區播 三唔不時就拎出街播 返工撘巴士撘狗鐵又拎出嚟播 播撚到人聽人憎
再改撚埋啲詞 日又播夜又播
公開場合典禮儀式聽一次hur 一次
睇下邊個冇癮啲
真係唔好彩比人拉又有畫面有子彈用

大陸咪咁囉

一樣俾人拉當共產黨傻？

之前係咪有人整左抗爭版既支那國歌MV?

直接用本地話當教會歌咁唱啦

好老實
就係覺得同全中國及全世界中華膠為敵無勝算
所以先要更出師有名將中共同中華兩個概念分開
減少敵人增加同路人

獨立唔係有志氣就做到

革命之歌，要唱起來了

打著紅旗反紅旗

ok wo 用返中共批鬥抗爭果招

Agree
Air push again

拎住田漢 聶耳比人批鬥張相唱

出招總好過防守

我係咁既意思
打蛇隨棍上

但有巴打講話令人link到兩樣野係好難
我自己都冇咩實際行動既idea
只係提出睇下呢樣野可唔可以做到

最實際就係我地行動然後由外媒報

或者sns, twitter reddit，有好似之前類似中泰大戰既事件，就好似spread開
不過都係聽日之後既事

但可能真係唔可行既，或者又有好多人反感呢樣野既
咁既話就算啦

其實國際比你想像中聰明

藍絲一樣
只係甘心自欺欺人 被情感蒙蔽

比起聖詩榮光更有力

超限戰

好有動作片feel, 只係扔果個唔係手榴彈

樓主覺得有用就去馬唔洗解釋咁多
兄弟爬山各有各做
做到有效果自然有人跟
好似稅局道歉未做前咪一樣比連登仔吊on9
結果出嚟全世界都轉我地道歉相話邊有暴徒恐怖分子會道歉
依家去到依個地步比人迫埋牆角已經無野可以輸
咩都要試

因為歌詞太反動

騎劫佢哋嘅国歌

班仆街都炒得我哋嘅歌多啦

抄

推 前進進

比100個like你

個腦自動轉咗去球迷奇遇記

反利用用到佢驚

咁就要整多d片比外國睇
順便講：有本事將中國國歌變埋禁歌

唔怪得班韭菜唔識唱「起來 不願做奴隸的人們」

巴打希望你依然安好
真係好撚有型

每次出黎都帶 一枝那枝中國旗
狗仔出現即刻用國旗檔

呢首根本係革命歌黎

又黎政治潔癖 知唔知歷史上唱著紅旗打紅旗成功過幾多次呀小朋友

push

文革被鬥死果個係田漢，
聶耳二戰前已經過身

但係佢入面有句「中華民族」
點改

咪啦
佢首國歌有佢所謂象徵式意義
直接唔好唱就最啱
直頭唔好喺哩啲地方俾位佢入啦

唔好唱哩首支那國歌
特別係外國社會唔會知你玩咁多曲

笑死禾

暗黑兵法
好想知萬人合唱支国歌之後佢地有咩反應

條片ok
咪撚建議人真係唱

廣東話唱 中華變香港

我呀婆呀公全家反共 右傾，（已歿2、30年代人）
呀婆（都識唱呢首歌 話係當年套戲既歌黎

只係共狗騎劫人 我地騎劫返佢就岩洗哂
自打嘴巴 係中國活著就係必需革命

血統上我地係中華民族無問題 無衝突
g鋒都講過 文化中國 問題
我地思想抗爭上知自己做緊咩 條新路點行就ok

你班熱血撚支持！

好期待！！！

你拎住國旗四萬咁口唱就話以為你撐支共啫
係個反共運動入面唱住國歌大叫支共不等於中華
咁都可以解讀到做擁護中共個班一早入晒口交部啦

正如樓上個義勇軍抗爭mv，你問100個人100個都唔會覺得呢條片歌頌中共

no
帶光復香港旗唱

為一個愛國既中國香港人，我地應該提高國內民眾的民族意識，鼓吹他們仇視阿美利堅合眾國，並盡快促成中美戰爭。一個世紀前，日本人因狂熱愛國主義及對戰爭資源需求而對美宣戰。今日，廿一世紀的中國人受夠了美國對中國內政的干預及經濟制裁，中華民族已經到了最危險的時候，中國必須與美國決一勝負，而且勝利的一方必然是偉大的，強大的，永垂不朽的.....中華人民共和國!!!!!!!!!!!!❤💚💜💙💛🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

"中華民族" 改做 "香港民族"

到時亂唱都話你犯法

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

Push

樓主係咪誤解咗國歌法？

都係想嘔 唱唔出

最後係咪隻藍衫狗拍手

轉廣東話得唔得
仲可以唱到好似主能夠咁

呢條片正啲，要幫佢成為禁歌！

舉住田漢幅相唱 睇吓中共有乜反應

其實根本應該咁玩
打著紅旗反紅旗先係最識玩

玩爛返佢地

心理變態

同外國講返首歌嘅內容

我係唔會唱呢首歌

睇你喺咩情況唱嗟⋯⋯我之前都話，每個星期一朝早繁忙時間喺地鐵站正正經經咁一路播一路唱，每十五分鐘唱一次，唱到流晒眼淚咁，搵機拍低邊個唔立正唔停低，

根本歌詞就100%match

你太低估外國人
人哋見到抗爭者唱首歌自然就會問點解 只要問幾個手足就會明白

支持

有用post通常冇人理同做

咁真係革命歌黎

其實真係無人話唔可以拎港獨旗唱…

好撚正
有無出處?

終於有人講

之前有講過不過無人識玩

除咗支那國歌
文宣如果可以全面用文革素材去做
鋪天蓋地咁去做
果種氣勢同浪潮將會不可動搖

加光復香港，時代革命會話你唔尊重蝈歌

打著紅旗反紅旗
以其人之道
還治其人之身

改首廣東話版

改詞會被拉

遲d微勃國歌都變封鎖詞

呢個好

聶耳 好在死得早

啲歌詞本身都夠晒革命feel

巴打好波

唱完再講香港民族？

用廣東話唱有無罪？

啱喎！

態度正確

我都係

隻歌我認同唔到，有啲難

本身就係一首革命歌，將中華民族改造香港民族已經fit晒，睇下作詞人田漢下場係點

通過咗 應該叫泛民動議 每日下午6點全港播國歌，全部人要停止所有活動，好似曼谷咁.
咁樣先可以攬炒

中華民族換中華民國

成日話我地港獨先搞個國安法
可以嘗試搵班真中國藉黃絲手足舉下
「我是中國人但不支持國安法」
比傳媒影到同做訪問都應該唔錯

同埋而家應該針對返中共
口號或者牌要寫「結束一黨專政」
「還我自由」「結束獨裁社會」
「香港解放軍」「警察犯法無罪」
「政治迫害」etc

正解 一早覺得遊行巳經要咁做

唱歌可以抗爭？

諗起G phone 玩動森
認同樓主講法, 我地要騎劫中共引以為傲既野

之後會有紅媒寫港毒廢青唱國歌落淚反省

721831

唔會囉 班狗官會話我哋喺非法集結/暴動場合唱國歌係唔尊重 分分鐘入多你一條

唔識普通話 用廣東話唱 得唔得？

班支那人第一句已經做唔撚到啦

批鬥到佢地要坐監

第一句已經贏左

A

起來! 不願做奴隸的人們!

cls post
不如認埋你係中國人 然後做柒野

回帶

［二次創作] 用廣東話唱義勇軍進行曲犯唔犯法？

用廣東話唱得唔得 前進～～前進～～前進啊

忍唔住login 推

推呀！

其實中華民族都冇所謂
同一個民族唔代表係同一個國家

乜撚野叫自欺欺人
真係革命歌黎喎

唱中華民國國旗歌

首歌係完全唔適合大陸
一邊維穩一邊叫人支持革命
真係精神分裂
反而係呈現緊香港局勢

每次唱都要悼念田漢一次

戴撚住口罩佢閪知我唱緊定屌緊咩

唱到變禁歌！
唱完之後補返首榮光！

洗唔洗改歌詞？
中華民族->香港民族

所以先要有文宣，話比人知背後個意思
如果你咁講，其實手足破壞設施，私了藍絲呢啲行為如果唔解釋既話，外國人都唔會覺得合理架

一個行為本身冇對錯之分，係佢背後既理念賦予佢意義

要介紹番作曲家同作詞人生平

Agger

一早要變相騎劫支共歌

張支國旗由紅黃掉轉 星星係紅 旗底色黃
之後唱國歌 敬禮 一切做正